# TP CPS Manipulation Memoire Émilie TONDEUX et Mathis MUTEL

Nous avons fini tous les exercices obligatoirs (jusqu'à Réallocation dynamique) et avons passé leurs tests.

Mais lorsque que nous avons voulu faire matrice dynamique nous n'avons pas réussis à passé les tests du make test, bien qu'il n'y est pas de différence malloc free lors de l'execution de ./matrice_testdynamique
